[尋找同路人]有無人有精神病但又堅持唔食藥想用自然療法處理

上年比人綁過一次
前排又入左葵涌
但我就係唔鍾意食藥

凌晨特別多痴線佬

有病就食藥啦....做乜9